[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

[轉發]
提供少少建議，希望可以幫文宣

可能已經做緊，但希望可以更多

大家都知FB 運算下，大家見到的post 七-八成都系同溫層，轉來轉去都系理念差不多的人了。

主動出擊去藍地頭搞分化。

對些類人不用說自由民主等理念, 共匪都唔會同農民講共產主義, 簡單直接黎大叫打土豪,分田地。

講錢或利益等等, 大講坐系佢地頭上批主人有幾咁有水等等 。

做長輩圖的文宣真的很厲害!

心理學碩士獻計：文宣圖

和大家share 多啲 文宣，長輩圖
提供fb gp link
鍵盤戰士！！assemble

傳送門：
/

鍵盤戰士， 發揮我地力量既時候到啦

全文
[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

推， 攻陷香討， 還我港人港地

有，我對自己朋友做緊，需要多d英文同簡體文宣

我手頭無

英文既話 你fb ig search standwithhk
有攬炒巴高質英文文宣

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

pish

個人建議有人力物力一定係落場做文宣最有效果

放映/連儂果啲真係會有好多老一輩睇

試過有啲長者義工真係問我比啲721片佢睇，佢地啲資訊好唔流通，又唔識用手機

關於放影裝置， 有無工程巴絲可以做啲減低衝擊既保護殼
而家既狗同奴隸已經失心瘋
隨時會整爛啲裝置

推

繼續推

推，要真正connect

點解人地文宣做得掂你做唔掂呀！？因為你廢呀！！！

推 connect埋淺藍

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推
要同唔同既人都宣傳

馬會咁藍都要出黎罷工！

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

我是一名某紀律部隊的主任級人員

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿